(有片) 黑警疑似搜身期間揭開女士條裙 拍打臂部？

轉自隔離post
個黑警蒙曬面 點知係男警定女警？
各位點睇呢單野？

原片

女權組織去左邊？係咪訓著左？

Push

屌

有無分鐘 ？ 我正係睇到36分比人逗 未睇到搜既過程

721

召喚solomon 呢d非禮片段可以令佢地國際上出醜

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

非禮黎

FK

大把前科！！！

之前次次話係男警最後都炒曬車
一開始佢左手係褲袋拎野 已經見到係黑色褲

睇身形似女popo

推

條女咁定果個女警黎

正仆街
不過屌你老味乜都遮曬又冇Number
轉個頭佢話係女警你都冇得坳

香港高級警員非禮及槍指女兒頭 罪名成立

涉非禮未成年少女遭停職 警員再涉姦14歲女童被捕

推上熱門

睇身型，真係似女警。。

push

［求證人］6/10 狗搜巴士逼女乘客除衫

仲除埋條裙呀

女警就可以大街大巷揭起女仔條裙？
就算係女警都無炒車

你有無睇樓主個gif
你果張係裙入面果層

可能女警嚟，條友冇大抗拒

如果要搜身，真係冇問題。😞

推上國際

警甴fb肯撚定話係女警

咩條例可以咁做呢？

其實女嘅話可以

ok
但係個gif同你張圖都無show到呢樣野
有無人有樓主既片既後續?

睇身型都似女警
同埋如果男警咁搜法
個女仔肯定會抗拒啦
推出面其他POST

Diu...

揭起條裙都可以？搜乜嘢要當街揭人條裙？

男警定女警？

訓左十世

屌推上熱門呀

推呀

你睇第一秒個女仔有拉起條裙，入面好似已經著咗黑色嘅褲㗎喇

唔係裙

推呀屌

問下美心太子女

pish solomon

理撚佢 蒙撚晒面話係劉德華都得架啦

之前咪係遮打集過會
定你覺得佢地有權叫定班狗

推爆佢

女仔有着褲架
不過要睇個piopio係男定女

著條黑色個褲又點？
戇撚鳩

應該警妓黎
矮過位女手足

條女有著褲

訓到下世

笠到咁點分

似男犬

香港人自救

女權真係冇撚用

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

女事主個Post冇話係男
如果係應該會講明

仆街

推啊屌

佢係插畫師 被逼除裙
但係fb已經報平安 話已作書面投訴

睇定係男定女先

香港警察死全家

女權撚睇唔到

咁你著咗褲嘅話佢拉起件衫拍打臀部係好正常嘅搜身表現 你真係吹佢唔脹
前題係隻狗係女嘅

得啦 講事實係咪又要畀人話我係狗呀
大佬睇劇啲海關警察搜身都係拍下你㗎喇

好似係黑色長褲黎?

推，推上twitter

召喚女權人士入場

咁撚賤

你講隔離個post？ 應該唔係呢個喎
隔離嗰個係係巴士被狗除咗成條裙

女警都唔得啦

應該係同一個

比狗屌緊話好撚舒服

因為知道做假! 唔想抄車姐

好易答姐
果個係女警

應該會話嗰個係有賓周女警

女警

可以直接問下佢 佢好似都求緊片

小心炒車 唔知男/女犬
雖然犬一定話係女
等真係smoking gun先怒推啦

正於bob叔所講
到依家都仲未有女權/婦女組織出黎譴責
一次知晒佢地咩底

掉番轉，一個男黑警搜身既時侯除男示威者條褲得唔得？

待fc

黑警全家不得好死！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

冬眠左

影唔到下半身
就死無對證
話係件長上身衫都得
下面可以係褲

哩幾個月未醒過

男定女都好 令到白裙女唔舒服 其實都有性騷擾成分

要係中國搞fundraiser
唔得閒

有一下佢除埋裙
Cap埋出黎

Dklm

緊係唔得
點解咁都要問

@solomon

睇落好似

係佢

過左4個月仲問女權去左邊

推到上新聞

無錢搵女權撚點會出黎
死咗十世啦 被捕者差館比人強姦都無人出聲

以後見到女權撚見一個屌一個
以後邊個組織叫我捐錢幫戰爭地區
你老母無實際證明你地做過咩既話
一樣見一個屌一個

全部偽善撚呃飯食 食屎啦

就算女警都唔得啦下話

真女權已經到曬前線

pp

黑警…打人+非禮+殺人+强姦樣樣齊
既然香港政虎唔理，究竟可唔可以告上荷蘭海牙國際法庭有關呢啲酷刑或戰爭罪行懲處呢啲黑警？

Pish

????

confirm係女popo。
利申：朋友有份被搜

推左先

其實女都可以非禮女

痴線 推

捱上熱門時
請問有無twitter link?

Send 比女權啦

佢一啲反感既反應都無

告上國際法庭既門檻好高，好似要大屠殺之類先受理，仲要發生事件既國家接受先有得審

狗乸就可以當眾揭人條裙？

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

女呀？ 男嘅點會咁嘅反應

女權組織無錢收唔會岀黎做野架

仲有個被揸波嘅女人

朋友Story見到 懷疑係同一個人
有無手足可以幫手FC

有冇手足狙擊Emma Watson?

開始每個post都tag埋佢

推。

要出晨早出咗

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

女犬都唔係咁樣搜下話?

拍打臀部係好正常
揭起條裙No

包到咁撚樣真係睇唔出男定女
而家嘅男警成個侏儒咁點睇得出係咪男警

似係

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

個女仔成個Angela Yuen咁

著褲喎

女權撚淆底怕比人強姦咪唔出聲

正如班女權閪唔會幫回教世界一樣,欺善怕惡

你禮讓佢就食住上,惹唔過?緊係縮返入閪到

當然唔係啦 但好多真核彈未爆
岩岩講完又多單恐襲式爆入商場
當然唔係話絲打就要受辱 係揀d大核彈推先

女警就冇問題？

Push dklm

你係黑警？ 咁肯定？

up

女都唔可以當街咁啦
根本係一班強姦犯恐怖份子

正

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你班女手足 以後著Sports Bra!

Diu fucking gross

女警都唔可以咁啦 係街揭起人條裙 隔離都有男警架喎

條女有著褲架屌

唔通真係由得啲畜牲治港，無法無天

啲女權撚得少數如中大email會出聲 其他全撚部藍絲

我唔識法律，亦無common sense，所以要問。

重點係，如果唔得既話，無論男黑警定女黑警去揭起女示威者條裙都已經有問題。

有著褲就可以咁？
我屌你老母

我屌你老母呀屌我老母
著褲check 你褲袋唔撚得？
成班on9 未比人搜過身？
就算拍屎忽都係正常搜身會做（機場都會）
（輕拍，再加上女事主即時無不滿無投訴）
有核彈唔推推呢啲骨頭仔仲講到好撚大件事咁
再次屌你老母呀 屌我老母？

警犬confirmed

係呀 警務處處長添呀
無撚腦 咁撚大條褲影住成班仲話人著裙

屌黑警就屌黑警，要女權組織做野就向佢地施壓，唔好拉女權本身落水，作為女權L，自問有喺twitter同facebook講黑警性暴力罪證。

梁禮仲之心，路人皆知

成語，意為意圖非常明顯，為人所共知。旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。後來，人們用"梁禮仲之心，路人皆知"來說明警員的意圖非常明顯，已為人所共知。

投訴咗

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

假，香港唔使自己搵證人證明自己無罪

邊part 三個鐘

佢話女就女呀？ 無身份無圖 佢話鍾嘉欣都得啦

Soloman 啦

屌你老母 明非禮啦 手足好勇 一啲都唔淆啲死黑警

dklm男警黎

有棍架，用手

我話似姐
客觀分析

大家好，我係片中女事主，因為我本身冇acc，唯有借用我老公嘅acc回應。
首先非常感謝大家嘅關心同慰問，好感動，好窩心
當日我乘搭968，身穿白色鈕扣連身及膝裙，黑色長褲，黑色打底衫，因為白色連身裙質地好透，所以我一定會打底、著長褲或者leggings。
當日嘅情況係全車要逐個搜身搜袋，而警方係完全冇交代任何原因或者表示有任何合理懷疑車上乘客有干犯罪行。
大概由1930開始逐一搜查，我老公先被叫落車搜查，然後我當時唔知佢去咗邊，只可以喺巴士上等多大概半個鐘，到我被搜查時就已經差不多2130，由女警幫我搜身搜袋，男警負責看守同攝錄。
女警先搜身後搜袋，搜完然後叫踎低我執返自己嘅物品入袋（就係RTHK32影到嘅最後片段，因為之後警察發現記者就禁止佢繼續拍攝）
當我執完袋企返起身，女警就問我入面係咪有著黑色衫，我答係，女警就叫我即場除左條白色連身裙，比佢地嘅攝錄機影低我只係著住黑色衣物嘅樣，然後大聲講自己姓名、身份證就放行。

明白大家都很關心，但因為見到網上有部份資料不正確和誤傳，所以特此澄清一下。

對於警方要求我於公眾地方及於男警前除衫一事，我感到不安，認為屬不合理和不禮貌的要求，所以就此事已正式向警方作書面投訴。

謝謝各位的關心，我深信每日都發生好多相類似的事情，有更多的是未被發現又或者係被掩蓋真相，所以請大家要加油，終有一日讓所有真相公開，讓不公不義不再存在。

香港人加油
香港人反抗

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

你講女益會？去左含中共撚啦無利益係無女權的

推撚爆佢

就算女警都唔可以當眾咁樣做

問題唔係男定女狗搜身
而係搜身既地方點解會有異性狗隻旁觀

sor
死撚咗

女權撚偽善到
欺善怕惡

條女係fb講左搵律師告9 死黑警

靜到以為死哂

推，就算女警都冇理由當眾咁樣

有無聽過搜身三級制?

當街？
三級制就當街除衫都得？
簡單的一句話懷疑就可以三級制？

甲級戰犯

哇 婬棍警察

女權到今日都未出黎講野
平時就聲大夾惡又公義又平權
真係要你平權個陣就唔知死左去邊

女權撚係極權淫威下，都係要跪住嚟含

我記得之前有個話巴士搜身衫都除埋，有無人fc咗，好似話係連身裙